[還神]DSE成績唔好 Asso入返U 你問我答

盡量答

有返學就入到 咁都要問答？

諗住幫吓迷途嘅dse學生姐
唔洗咁惡

咪玩啦 雖然易入 你講到唔洗讀咁
一陣害咗啲小朋友呀

讀咩

中文1左 想讀u 可以點做

利申 幫friend 問

有個fd讀hkcc俾啲嘢我睇過 初中嘢有幾難

係唔難呀 咁你都要背㗎大佬
我唔想今日考得唔好班小朋友睇到你咁講
真係諗住唔洗讀就入得返去

如果淨係衰中文嘅話建議你retake
驚retake都係衰嘅話
可以報asso+下年dse 雙重保險

如果想asso駁上大學，但dse中英得2，咁洗唔洗以後重考dse中英，直到有3先得？定係只係睇gpa同interview?

Year2先走就唔洗

唔洗 不過好有可能要你考ielts 6.5分先俾offer你
間間大學同埋學院都唔同 要自己check

英文就一定要考返3或者係ielts成績6/6.5（睇學校）
中文除咗中大要3其他學校都好似無特別寫明要3
但中大好似有個計劃係你GPA夠高就唔洗中文考3
不過最穩陣都係睇你想讀嗰科嘅收生要求

重考完year 1走唔走到
如果ielts有6.5但dse低分 gpa正常

Year 1走好睇GPA + DSE個分
GPA要有3.8以上 DSE最好都要1819分
淨係ielts 6.5 係唔夠 有啲學校要7
如果DSE低分 唔洗諗year1走到

通常year1走嘅都係dse可能中文/英文衰咗
但佢地本身都好高分（可能18分）
GPA起碼3.7/3.8 甚至爆4
因為year1走佢要求都好高
但如果你唔介意比報名費 試一試當拎面試經驗都可以
（我個fd就HKU space year1走 佢中文2咗 DSE 21分 GPA 3.9 升返HKU）

Asso狗

唔該晒你地仲想問下有冇人知明愛hd定space hd 好啲 都係health care

你讀咩科先

加油啊～ 唔洗咁心急 睇定d再決定
因為呢個決定影響你之後嗰幾年甚至幾十年
如果決定咗讀Health care呢科 上網比較2間學院嘅出路/上連登開post問 總有巴絲幫到你

大把人咁講

好似成9日似小學雞咁
我無溫書考90分

個個係話hea住讀，爆gpa入三大
再唔係我個朋友hea讀

好撚威

如果英文2 asso入8大 邊間唔洗考ielts 直入？

個個都話hea讀入醫，入law,考試唔洗溫。

老實講 得bu

Band 3中中 -> asso爆4 -> hku 3.8x

如果我入錯科但gpa有3，轉唔轉到其他科

Poly city 都有
利申：英文2 入poly
City都有3個offer

咁撚廢就出黎做野算啦

你想yr1走嘅話 你成績要非常outstanding
講緊gpa 3.8左右
即係你要全部科都要A晒咁滯
其實難度非常高

我嘅睇法係
hd嘅話通常比較pratical，for你將來搵工用
asso就係主要升大學用 通常nonjupas入u嘅都係經asso

呢個其實無standard
有時同一間大學 同科
出offer比唔同人 可能1個要求要ielts 另一個唔洗
就算比你入到 可能畢業要求都要你考返個6.5 or above
所以我睇法係 你當全部都要考

睇下你入咗咩科
同埋你想讀咩科先

太空牙衛生人想轉護士

我唔知hku nursing鍾意收咩人
不過可能你未開始讀嘅話 直接問space睇下有冇得轉nursing科可能都可以

但係我interview左同一日

邊間？
Hkcc，Hku space 定cccu

想問hkcc工商管理駁唔駁得返上去poly

中文1，asso會收咩？唔係要連埋主科最少要5條2咩？

咩科

係喎 唔記得咗
應該要fd讀起
直接retake算啦

唔係 asso有好多垃圾 真係完全唔讀書 報asso係為咗hea多兩年果種人
返學mark定啲醒目嘅人做grpmate
呢兩年同佢哋拍住上會好過啲
同埋hkcc係咁多間asso入面算比較好

我cie